屌奶星 有無人同我一樣終於等到ricko 哥哥番黎😭

原來之前一直5會佢...好痛心😰
但等到佢拍番片 直係減出黎

55

有冇人有打狗棒

g撚線 型到

真係幾型

好感動

有得食女邊個唔食

班道德撚根本酸Ricko

系 反個班人都唔係男人黎

口圭！！！ricko哥哥反泥拉!!!😍❤😍

同意

比著係連登仔都會咁做

仲有連登仔最鍾意既高汁原創填詞人支持
兩人合作簡直狼狽為奸😏

無人理ricko 歌歌